平時習慣怎樣哭

匿喺被竇入面喊

睇悲劇電影

聽歌

笑著哭

My life is nth but a comedy

每晚訓覺都想喊
利申喊緊

掛著笑臉心裡默默淌淚

要自己一個睇

張被全係鼻涕